死啦 粒無線耳機跌左落巴士條罅度

而家諗住等總站向司機求救
佢會唔會唔理我

比番個耳機人啦

扮攞唔到？

佢會試下幫你拎
唔得會去廠